湖人追ad係未追到走火入魔?

on9叫價, 十換一,當中包括三個潛力無限既新人
仲送埋rondo過去,邊個打pg?
仲未計啲pick?
點解唔等下季簽返個新人?反正而家大把cap
換ad返黎係未當左佢係oneal?
james今年好明顯退化左好多,傷左10幾20場,身手都大不如前,今年好大機會入唔到 first team
james ad zubic 一輪都未必過到

??

又話foj退居二線帶yc
點知又係換走哂班人

下季塞軍都想簽AD，所以潮先想快快手搶先簽

下季暑假好多星慢慢揀

有ad先有機湯神

湖人on 99

等價交換

人不作出犧牲，就不會得到任何回報，
想得到一樣東西，就必須付出同等的代價。

潛力無限
平行時空

應該係為左季尾招募k湯 所以點都要追到ad

其實所有news都係傳 唔知真定假

講真我自己覺得佢肯出Ball + Kuzma + Ingram 三個all in 已經好顛
三個雖然未來未必all star level
但都係好洗好用一線球員

為左個外來人LBJ 搏果兩三年 有乜謂

ad可能去塞機會大
因為nfl國聯決賽LA rams黑咗new orleans saints
塘鵝老世放ad去湖人一定比人屌死

十換一,再加pick
不如lbj單換啦

換走ball同kuzma真係弱智
James攻擊上都仲係好有威脅但佢啲防守衰撚到呢

lbj 去到邊, 就邊隊成隊換
仲話單核carry 班後生仔進步

ad = 08kg>bos

magic johnson 呢D 真係on9仔來

樓主平行時空？

班所謂既潛力young core係james傷個十幾場打成點你答我

戰績由西4跌撚到playoff都入唔到

洗鬼換咩
完約自己識走啦

上次PG話要交易個陣 湖迷好似都係咁講

而家水鳥要等夏天綠軍出tatum先換AD
自己諗下所謂既湖人四少有幾高價值

留RONDO KUZUMA 其他換哂都唔可惜啦 係搭多幾個PICK ON9姐

是但搵件傷左,係咪magic 自己出來打返

換走哂咁多人 仲有乜人

magic都知自己柒撚咗, 之前嚴重高估咗班young trash PG都唔換
話就話今個夏天大把FA, 但有幾多個真係肯過黎猢做占士二弟三弟係一個問號, 而家唔trade最後好可能得個吉

而家講緊trade一個分分鐘係聯盟最強嘅PF喎，all in呢堆後生仔都唔過分。

講真唔係話堆後生仔唔勁，但比盡咪一年出5個嘅level, 同AD 邊有得比？換到一定換

Agger
拎呢三個黎換真係好撚癲
同埋有啲鄧kuzma可惜 難得打起
去咗第二隊就未必打得返咁sharp

依家nba 都唔知似咩樣 自從高比退休就無野好睇了

唔係ad 嗌trade me 湖人有可能用而家呢pick人加pick換到ad?
而家唔trade到七月塞可以出手 fa又開咗
到時你湖trade唔都攬住班young core過世啦

點會無野睇呀, 高比退休之後猢狗柒唔想睇咋下話

仲有ad今年先25歲咋 已經係穩定嘅mvp有力競爭者
所謂潛力三少有邊個五年內可以穩入年度隊？

拎三少trade 唔係問題
因為湖人根本唔識養人
之前先俾人踢爆regular season打左廿幾場波,原來一個射波教練都無
加上LBJ之前講過幾次想追到mj,咁又點會俾YC足夠時間+球權發展
所以湖養yc無心又無力
佢三個仲係湖人打,value 都唔會升到去邊
而家ad擺到明想去la
咁一定係用哂三少去trade
因為係湖打,佢三個加埋都未必有ad咁勁
倒不如趁佢地仲後生,仲可以用'有潛力'去包裝ge時候換AD,一個歷史級球員(佢仲要只係25,仲係prime time初期)番黎
所以我覺得拎三少換ad都係一個唔錯ge trade
只不過係鵝唔知係唔想養,定係想撚湖人,點都唔trade
攪到有種要拎全宇宙去換ad咁 ge feel
如果只係三少+份西約
其實湖人唔蝕

湖撚D young core 笑撚死人咩
今季睇足今多場, 係得kuzma有D potential
IG 今年玩主打都無咩進攻手段, 頂盡2線頭, rudy gay之類

我又唔係lakers fan 亦都無話特別鐘意高比 只係覺得nba無左佢就好似少左d野咁

唔食爛約 夏天有機執多粒星 值得去馬嘅

湖果3個都係普通料
拎黎做core係西部playoffs都入唔到
就咁加埋換到ad就真係打劫啦

Ad咁撚勁 確立左雙核其他野先慢慢執 好過真係等班後生變勁 而家就係覺得班友唔夠勁
但係點都唔應該換ball同rondo

成日講到佢地三個潛力無限
波仔打左幾年波都未識射
ingram身體質素係算唔錯 但咁耐都無好好學過進攻
三個入面係kuzma似D樣
到底D潛能要幾耐先挖到出黎

塞軍今年有irving份約頂撚住要唔到AD
到下年俾佢換到AD黎有機會夏天完約就走（AD老竇唔鐘意danny ainge做法）
所以綠軍拎到AD機會都係微

當初最睇好果個係dlo trade走咗
剩底呢三個真心麻麻
Trade唔到都好
擺個款俾AD睇lakers係好有誠意
係你舊東家唔俾你黎

講用3個換ad唔抵嗰啲

一係唔識打波一係低估ad

ad係實力上絕對去到歷史地位，只係差戒指

仲要得25，我當lbj兩年後收皮

佢就明正言順做大佬仲要係當打之年

睇返當下，講拎晒啲人換咁仲有咩人打？

屌有lbj同ad係度，求奇搵幾個底薪都夠入pf

嗰三個撚樣，如果唔係湖人邊有咁多人注意

實力上頂多係聯盟中遊

同lbj打波好簡單，你係一個位置夠穩定就得

kuzma都可以一用，其餘嗰兩件？大把人取代

想當年讀完大學既咖喱仔都要養5年

湖人除左9比之外都冇養過新仔咁滯，全部都現成買
所以組團黎講根本係隊波既文化
利申: 湖迷

潛力無限？ kuzma最盡工兵型 唔會係基石

Ball得防守 罰球仲屎過curry d 3分

Ingram仲要講佢潛力潛幾耐？

講真 ad先得25歲 攻防兩端都係頂級 仲要係內線
要用佢做核心 接lbj班 好過ingram 啦

再睇番pelicans 自從ad話走 佢地都鐵心重建 基本上你比rondo 果啲老將比佢係無用

以前bos 換kg番黎都7換1 火箭換cp3 8換1

而家講等價交換 係咪一定要湖人著數先trade得

AD即戰力即刻比到你
波兄仲傷緊
IG打左幾年出道吹到新KD，講真佢而家連KD rookie年一半都無
要計都係kuzma最為可惜

講真，最唔捨得係kuzma
難得咁夾james
但係如果trade到AD,
Kuzma夾AD個內線 應該俾人爆到傻

Ingram 感覺上性格無咁aggressive 潛力去盡有限
同ball一樣 起碼磨返3-5年先有返d實力
成個trade 55波啦 如果ad簽長約無大傷
朗度就慘啲 岩岩走又俾人送返返去

Foj去親邊隊都要賣哂d人重組
GOAT? More like Go On Another Team

組團之祖

nba講咩潛力
咁高水準既比賽
好難有突破
要勁既話一早show晒出來
你估學界咩

想聽下
當你係塞特gm
你會點打包換ad

KUZMA 最多咪X FACTOR 工兵型
吹佢潛力大真係冇乜
BALL 潛力大 不過佢射波改唔到 得分力 真係非一員
INGRAM 吹到大晒 有幾鳩勁 KD二世 嘩 有冇咁嘅 彈跳力
ZUBAC我覺得最唔抵 能力唔錯 有GALSO影子 但唔夠硬同進攻唔夠銳 但值得磨練 如果AD嚟 內線四條友 但而家戰術根本唔要咁多內線

潛力無限 咪嘈西門當錫就係
湖呢幾個

真係好撚同意

睇冇LBJ 你睇吓邊條友救全家一係畀個追嘅希望 唔係佢哋三個 係STEPHENSON呀

其實三個都麻麻,睇唔出可以重有幾大進步
今年幾個新人重有睇頭過佢地
而且大帝倒數緊點會等呀
換個top pf 抵啦

你睇返BALL同INGRAM咩人工
KUZMA留係正確 唔留都唔大損失

呢單一TRADE 就會要埋搵埋安東尼 老老實實 聯盟單打 佢手段多 如果隊中後生跟佢學到嘢 就OK

AD傷患歷史冇乜
RONDO近期傷多 佢綠軍後都唔係都留唔長 但佢用腦打波 教後生又係一流

唔追先on9
Ball無射術 無罰球 垃圾一件
Kuzma 工兵型
Ig 碎料 潛力有限

KING話要陪養新人同MAGIC條友同理念先到LAKERS
不過如今PO都入唔到 教乜鳩
CLUTCH TIME 佢有起手唔多 多數其他巨頭 佢幾隻戒指 IRVING C.BOSH R.ALLEN 救全家

ball 完全吹大左
替補之流
波又唔識射 防守又差
助攻又刷唔到

all in ingram三連霸不是夢

all in ad

James 嚟之前一早同Magic傾定啦

你估佢哋啱啱先知咩

James 要衝冠，唯有犧牲身邊班Young core

ball都叫防守差

對湖人點trade冇意見。

反而想講既係，LbJ如果你當初係想繼續衝冠既，點解唔直接去一隊有爭標能力既球隊，而係去呢隊充滿住潛力都知唔知兌唔兌換到實力既湖人呢，仲要一簽簽幾年約

係勁既人地一早受左 換ad 啦

ball都叫防守差 無睇波就咪9up
第一次見人屌ball係屌佢無防守

成班友講到球星唔使培養
你估個個iverson lbj

當年tmac kobe呢堆咪一樣要一段時間先登頂

kobe 係咪會復出打pg/sg?

新秀算係咁 磨返一排會幾勁既
不過lbj等唔到咁耐

未乜撚

講真,好應該帶埋後生仔進步,再等夏天簽多粒星

rondo ball都走撚哂, magic落場打pg啦

乜鳩潛力無限
除左kuzma之前其他根本垃圾
緊係要個ad搭lbj再搏人底薪加盟好過啦
拎住班所謂潛力新星唔知潛撚左去邊

撚9湖人

得防守有撚用咩
Pg唔識射罰球3分
呢個年代搞唔掂

咪係 淨係防守好就打哂丁,咁ab0個啲都上得神枱啦

Ball guard黎講防守算幾top啦

3少+pick 啦

到底有冇睇波

仲潛力
呢幾件野如果唔係湖人根本wfc
更加唔好講去到ad level

人地pelicans指定要ball 做膽喎

撚你個頭

唔覺有咩問題

有兩個all star 係度好易吸引到人降薪加盟

LA 仲有大城市，天氣好

換唔到就好笑

ball真係有potential，唔講佢個煩膠老豆，佢嘅視野，防守真係唔錯，而哩啲係球商嘅一部分，唔係話練就練到，只要佢擺啲時間落個人進攻，真係會幾勁。
ingram 好多人話佢係KD，我覺得完全因為媒體亂講，望翻大學個stats，同kd 比較，得分上差好多班啦。一個場均17分多啲，一個25， 26分。Ingram嘅優點係佢嘅全面性，如果識培育，我唔覺得佢會差過PG。
至於kuzma，佢嘅潛能唔大，除非好似kobe咁，咁癲，瘋狂練習。唔係嘅話只會係一個幾好嘅得分手，或者有機會好似ginobili咁擔當第六人。
我認為個trade斷送成個未來，亦將過去幾年嘅努力白費，lebron james好多人話佢體能無下降，我覺得完全無根據，睇佢今次嘅養傷時間就知，依家見佢打ball，防守其實懶咗，因為有經驗搭救，所以依然強，進攻方面，佢哩幾年積極開發唔同手段，多咗好多得分技巧，當然佢嘅下滑程度絕對同其他人比，慢好多，但其實慢慢都跌緊。
再講西部外圍，先唔講勇士，其他球對絕對唔差，磨合咗幾年，要為依家用盡成個未來，一啲都唔值。更何況我唔覺得今夏勇士會放KT，如果要放，一定放Draymond，唔係話draymond唔勁，之不過佢一走，一定無依家咁勁，再講佢今年都下滑咗唔少。話要用AD，希望Klay 會加入，我覺得大想頭咗

Kings Celtics果幾個Young Core就潛力無限，湖人果幾個就算了好嗎

kuzma ingram d數據有水份成份 隊波實際係廢 要搵人出黎得分先可以比佢地刷

The Lakers on Monday night added two more young players -- Josh Hart and Ivica Zubac -- to a trade package that already included Brandon Ingram, Kyle Kuzma, Lonzo Ball and two first-round picks, sources said.

而家唔出Rondo，用一堆所謂有潛質嘅後生仔去換個嘅水平球星，我覺得抵到爛，係無左Ingram有啲可惜。湖人有邊次唔係即食砌隊波嚟衝冠，同你用幾年養幾個博打嘅後生仔咩

Ingram 其實trade 得
年年都話進步
今年季初目標仲話得分20+
但表現有眼睇
如果明星球員換，一定會換佢
唔會再有耐性等佢慢慢打起

Ball就唔洗講
完全係on9

Magic Johnson PG囉

Rondo其實好廢
點解有人吹捧

話leborn傷出湖人戰績有幾差嘅人到度有冇睇波？

傷出期間湖人都分別傷過Rondo Kuzma Ball

根本都唔係full team上陣

咁都可以比你地講成冇leborn james湖人就唔識贏波

另外依家係講緊八換一

仲要食埋Solomon hill

就算換到AD 下年個陣都唔會完整 即使AD下年健康 打足82場 都唔會有衝冠能力

再講返young core

三少入面得trade Kuzma係最唔可惜

Ingram已經比同齡嘅PG HARDEN打得好

話佢冇進攻手段 但明明佢中距離好穩 FG%都唔錯 只係未開發到三分能力 第四節都係來回跑為主 睇開最近對clippers個場 明明頭三節表現幾好 第四節都係睇波為主 重點係Kuzma James個場係無態 呢個問題係教練團隊問題多過球員本身嘅問題

Ball 防守 傳導能力已經幾好 進攻能力好返小小就已經冇乜問題

大帝又黎搞冧一隊波

換唔到AD湖人就真係玩完
就算暑假簽到Klay都無AD咁強主宰力
更何況LBJ已經34歲 仲有幾多年巔峰？
一直養新人 有無可能養得出歷史第二人+可能史上十大最佳PF呢個組合出黎?
除非你覺得Ingram係新KD, Ball係新JKidd
咁我無野講
今日又比人大炒

當年kobe俾Josh Smith block柒真係好經典

同啲haters講都晒氣
就算young core 0進步都唔值得換個玻璃腳
啲沾狗一味剩係識叫trade trade trade 戇鳩

all in 唔抵

話YC冇進步真係得啖笑

當初LBJ唔係話唔係著重今個playoff, 而係之後個幾年，等young core可以慢慢發展
而家咁撚急要trade 走，屌發展條毛咩

事實真係進步得好慢

Young core唔係打湖人根本wfc
人地Mitchell 果d就潛力
打咁耐除左kuzma得閒爆下分仲有咩睇頭？
冇左lbj根本爭playoff都冇資格，仲話core

講真咁換好戇鳩
ball 同Ingram 加hart rondo換己經盡
仲加十鳩幾條友真係

跟住foj玩禮炮團來回跑

真係唔覺得班yc可以點成長

根本所有球員跟親foj都會role player化

除非你勁到wade咁

事實係邊方面反映到？

all in絕對值得
你有LBJ+AD, 其餘真係3,4線球員都夠做
等埋休賽期吸引多1,2粒大星+d有質素底薪球員
係有爭冠能力

Mitchell 出手權多過湖班人咁多

依家jazz入到playoff?

Jazz 教練有料

咁冇咗gobert入唔入到playoff?

成績
上年無LBJ就排西11
今年LBJ一傷成績又跌到返咁上下

忽略salary cap 勁

忽略傷病史 勁

Jazz點會入唔到PO呀
睇波啦

Jazz而家第7，點解入唔到playoff

1
multiple 1st round picks 係講緊4個

上年湖人其實打得幾好
係往往輸close game
更莫講trade走JC NANCE JR之前有一段連勝

今年LBJ一傷
咪講咗同期RR9 Ball kuzma都先後傷
表現又唔係完全無競爭力

今日LBJ復出啊
比溜馬大炒啊
仲輸得多過之前

咁可唔可以定性為James係度湖人仲差啊

ig啲潛力要點先逼到出黎
pippen kd 二世

完季再講啦好嘛

JAZZ入硬PO
洗撚等完季

入硬開季個段就唔會打得差啦

而家係開季？

開季係差 季中多左KORVER穩左好多

咁點解唔完季先講？

同埋我覆你段嘢問咗你其他問題

點解唔覆埋

係要抽一句覆

勇士開季夠差,咪一樣入硬po
雀實力就係夠入po, 加埋後段賽程好打過前段
抽你呢句黎講係因為呢句就睇得出你無撚睇波又響度9up

一味拎一兩個超齡young star 比有咩意思
事實上ingram 21歲黎講根本唔差 做副手合格有餘
Ball 比起同屆完全係超班 僅輸Mitchell
反而kuzma先係最沉 不過27pick 冇乜所謂
有時候睇波唔係只睇數據
一直都話原陣加星夠入playoff 事實上有James 果時係好地地
係啲trade talks 同james傷影響晒
Core 其實唔一定係super star先叫core囉
而家係playoff list既有邊隊仲有打單核
不嬲陣容深度先最重要
盲目追星只會不斷沉淪

Jazz第7喎你up乜柒呀
上年連okc都贏埋入第2round
唔係覺得你班young core可以同人比掛
出手權？ingram邊忽少呀
你交到表現入到波咪俾哂開火權你囉

今日輸俾無ola 嘅溜馬40 分，砍掉重練都合理啦

打三人籃球就得
Lbj或ad 是但一個傷左或冇態打條毛咩
火箭上年play off就係好例子

咁你覆個啲都唔撚見到你有睇波啦下嘛？
你係覆就覆曬佢啦

咁識睇波

依家講緊JAZ下面係LAC SAC LAL
就算賽程易打都唔會係肯撚到入到playoff啦下嘛？

唔通依家傷左lbj又有得玩咩

雞先定雞蛋先既問題
球隊為左個球員全部人都可以放既
班球員點會有仕氣呢？

係你條傻閪話jazz「入唔到」playoff咋
人地咪話你知排第七賽程又唔難打囉
上年jazz已經proof過有力入second round啦
湖人既潛力就係上年打得好成日輸close game

下面三隊實力都唔及jazz, 賽程又唔夠jazz
點解唔話得jazz入硬playoff?
你上面用jazz入唔到playoff黎屌mitchelle廢
而家咪話你聽以mitchelle作為第一得分點既雀入硬playoff囉
做乜啫你

Ball比起Fox、Tatum點樣超班？

抽一句好叻叻
睇埋我下面覆乜先

上年Utah Jazz係打贏雷係有料

但係上年個Series雷打成點 防守上嘅缺失大家有目共睹啦

Mitchell係勁 我唔否認 但係jazz本身個教練已經高walton幾班 有Rudy gobert都好重要

冇Mitchell/ gobert其一都入唔到playoff

Ingram開火權一定少過James kuzma啦

第四節來回跑為主

表現以有限球權黎講已經算高效

同埋前設係

依家講緊multiple Picks and players for AD

風險太大

咁fox Tatum ball都算超班
而ball唔輸比佢地
咁得唔得

咁你條傻閪答返我regular season完未先？

我又唔係提出單一論點

不妨大家一齊拎返出黎討論理性分析？

除咗Sac之外 唔覺LAC LAL會差好多 到一定唔夠打嘅地步

關於Mitchell
啱啱覆咗另一個巴打
唔再重覆了

NBA係Super star league，AD係十年一遇既大前鋒，IG,Ball,Kuzma打到第三季其實有幾多料大家有眼見，搭多兩個first rd pick起碼

隊波啲player打得唔好係因為冇戰術
冇培養 冇定位 冇人教
所以要收皮既應該係禾頓
唔能夠因爲唔識用人就諗住trade啲星返黎諗住用得掂
同曼聯鳩買人冇分別

詹狗等唔到一回事

問題係佢知佢冇時間等又要揀一隊潛力股去搞鳩人

咁想要ad當初直入pelicans咪得囉

果D講 無是但一個就點 真係好戇鳩
有邊隊唔係 宇宙勇無KT都即輸76啦

照你咁講灰熊咪入硬po

Ball同Kuzma係第二季姐

湖人d trade永遠都係咁on9

睇黎你唔識中文

我意思係呢一刻點會決定到已經入硬

你幾個三四線再加個二線頭 換個一線頭最堅個個球員有咩可惜 呢堆垃圾仲要有可能最後一個都變唔到一線

因為AD本身有傷病史姐

With multiple picks

仲要食Solomon hill

jazz入到playoff? <----呢句你講架喎

柒咗點解唔肯認？

好大機會入ok?

照你logic 火賤都唔穩陣，我可唔可以話harden同波同級先?

根本個球員打d咩出黎有眼睇，粒波到依家連ft都唔識射，yc全部role player化，根本留隊都唔會有咩進步，仲同我講要慢慢砌

無foj湖人係西岸成績真心只會好過太腸

咁今日完季就一定入到playoff嘅
I’m sorry about that

咁覆埋我其他意見未

又可唔可以詳細啲講下

AD JAMES+一堆3 4線已經夠打

你咁識睇波

想了解吓

ball D防守呢

唔輸俾tatum
人唔笑狗都吠

你既logic係今季未完,所以唔可以話jazz入到playoff
咁勇士入到playoff？公鹿入到playoff?
由頭到尾你既論點就係廢

ball超班?
同屆入面對比Fox, J.Collins, Jayson Tatum都打得好過佢
ball嘅弱點仲要好難改善
射波手型+姿勢都非常奇怪
罰球得41.7 % 好難令人覺得佢會練到進攻
更莫講話持球攻

10+5+5 ，阿波好勁

4成ft 仲勁過oneal

好大機會係
但唔會一定

YC ROLE PLAYER化 FT都唔識射

呢個係教練團隊問題多過球員本身嘅問題

No shooting coach

冇james係度嘅話

咁要睇有咩人會留底

DLO RANDLE 唔知會唔會走

所以答你唔到

班潮撚覺得要好似當年打劫家嫂咁
依家咁追AD就一定係走火入魔

哦
咁其他呢？
我唔係只講一樣

咁你解釋到點樣夠打未啊

咁叻 咁識睇波

Ball同屆只差過Mitchell，真係好撚識波

Tatum咪又係比人屌到屎忽開花
Ball數據冇咁靚 但我覺得佢唔差過tatum喎
雖然我就冇睇Celtic 不過籃球唔係得得分嫁嘛

Tatum人地係東決俾人屌
同埋人地當佢star咁屌
人地東決單打主力
Ball連playoff都未撚打過
好過？

AD而家話曬至少都係NBA top 10，計PF仲可能係top1，今年先25歲

呢三個Young Core有邊個夠膽話自己過2-3年係同位置既top3或者係NBA top10呀，如果三換一其中一個係Doncic、KAT、Simmons呢D level，我就話佢on9

你想trade呢個level既franchise player不嬲都要出血，一係你就等佢FA再追lor

再難聽D講，兩年前Dlo同Randle係湖迷心目中都係Young Core，而家又進化去到咩程度呀大佬
利申：我覺得Dlo今年打得幾好

人地無kyrie,hayward打贏76人
同foj打足7場，場均18分，49.5%命中

牙波有咩咁勁?

但係依家講緊最新pelicans request

Players + 4 first round pick + 2 second round pick + 打包Solomon hill..

All in or nothing

而家dlo咪all star
Randle 20+10
所以咪唔應該亂trade囉
利申 2個都迷

fox今季打到識飛

Dlo同randle都打得好好
好彩嘅係佢係東岸打順勢入埋all star
湖人young core留係湖人根本冇出路
球團唔識培養 湖人文化又玩開速食

咁 以ball既完成度 呢季有所進步都值得期待啊
FT係柒啲 咁咪幫下佢特訓囉 daj都練到8成啦
唔會練唔到既
你要比而家實力成就咁Tatum 係勁啲
但我覺得ball唔算差喎 仲有得develop

唔Trade你湖都唔識養
湖咁耐歷史有邊次唔係靠交易翻身
由張伯倫到天勾，再到Gasol
係除左O’neal係自由身簽返黎

你覺得

我覺得ig勁過KD添

敢你就睇下個4個first round pick既價值係點(assume係19、21、23、25)，正路後兩個有protection，前兩個有AD+LBJ的話，最多都係20打後既pick，係NBA太遠而且有protection既first round pick不嬲都係低value

Mavs trade個得半年約仲要torn ACL既Porzingis都要出一個YC+食兩份垃圾約+兩個first round pick；AD呢個level敢既request好正路，你壓唔壓到價就第二回事

咁就算要trade 呢個offer都唔值啦

fox直頭係超班
上面都唔知有冇睇波

全in換完AD
放邊5個正選？

不過湖好大機會炒walton先

但係同AD既level至少都係差兩班

所以個問題黎了，if 呢班YC過兩年之後都係Dlo同Randle而家呢個level，湖人係等38既LBJ退休之後準備去Draft再簡過班Young Core定係又等多兩年睇會唔會學curry敢第六年變身

上面個d擺明反黑

大家都係young core 湖人仲要係兩個榜眼
再多個打左三十幾場嘅lbj
然後都係kings戰績好啲

呢個係事實
但MAV出DSJ某程度係佢同Doncic夾唔來

我只怕AD+James到時打唔出成績

湖人tank都冇得tank

另外下年

James AD加一堆傭兵衝冠都有難度

AD會唔夾James？

首先唔覺得湖人依家原陣有機會沖冠
所以講到尾點都係要入星
只可以講睇你AD+LBJ吸引力大D定 LBJ+YC吸引力大D
但AD依家25歲 講真連當打都未到已經係MVP Candidate
分分鐘係未來聯盟icon
值唔值博根本唔係疑問 因為無可能唔值
如果你要考慮埋AD傷病既話
就算湖人唔TRADE , 但傷左LBJ 結果都係一樣

當然啦，keep young core然後success都係有前例既

Golden State could be prepared to offer the Los Angeles Lakers a sign-and-trade package centered around Andrew Bogut's $14 million expiring contract and either Klay Thompson or Harrison Barnes. (2013)

敢咪睇下你對ball/Ingram/Kuzma有無人可以好似Curry敢，兩年後變身打出MVP級別既表現lor

只不過我覺得勇士呢D例子真係可一不可再姐

成班都on99
成日怪係lbj要換人幫自己拎冠
佢要拎冠就去76人而唔係湖人啦
明顯係湖人見有lbj先想換星拎冠
事實就係lbj未傷之前湖人西部第四仲要係第一年磨合
先搞到湖人覺得有機
定你班友真係以為湖人d新仔幾有料?
冇lbj咪由西4跌去西10 lol

唔係夾唔夾

第一 trade走一班球員 食Solomon hill
黎緊嘅market未必可以簽到third star
咁AD JAMES仲要配一班未知嘅球員
衝冠難度比較大

第二 AD傷病史 小傷當然冇問題啦
驚大傷/ playoff傷姐

唔係再講冇lbj由4去到10啦
忽略曬其他人嘅傷病

entire team except lbj+4 first round picks 笑到我

ball依啲level一街都係啦
kuzma ingram比盡potential都係二線頭

AD係一線頭聯盟最top centre, 25歲, 論trade value黎講依家分分鐘高過lbj, 講真lakers根本就冇對等既籌碼換, 講真就算2k都唔會allow依種trade啦

LBJ+AD 潮人個堆首輪一定包尾
得兩個首輪尾 邊有人睬你
仲要硬食頭兩年保證

相比之下如果紐約人出到4個first round

如果唔食Solomon hill 同唔洗咁多picks
當然AD JAMES 好啦
黎緊FA可以開以簽多過STAR

但依家湖人嘅package太over
Over到冇得簽third star
同埋正選個陣點砌都未知

一開始以為最多三揀二

而家拎未來黎賭

個人想ingram走

留喺湖人浪費左

戰術定位錯曬

當日嘅Curry , Klay, Green 咪又係一般貨色，依家又比人吹到係巨頭。
無野係寫包單，只不過三少嘅成長性唔低。

如果lbj破壞成隊湖之後走左，班湖迷會點

Curry不嬲唔係普通料
係易傷姐

佢除左被人trade可以點走?
4年約

勇士留佢唔留eills都知咩料啦

你見irving同ad其實都相似，想走既話份約其實留唔到佢

真心呀 潮人三少真係睇唔出有咩特質
三個都只係好普通既球員
上年同今年既新人好多都有睇頭過佢地

比我係湖一定換過批新兵

有無諗過係兩隊夾埋嚇尻其他隊唔夠膽報價，湖人再俾多少少錢，要幾個新人轉隊，佢地都未必認真打，個個都想接棒，講到尾都係大龍凰

點相似
一個最後一份長約 分分鍾退休 有咩隊肯出粒星去換個36歲
ki同ad 後生差唔多十年喎

其實lbj係咪特登輸到咁慘，逼湖人做野

話說2K計到Ball同Ingram既trade value好高，因為打多兩年上硬88+

完咗all star就發力 谷翻上去西岸第4第5

養傷留力十幾場

咁又係

第一點根本就無說服力
James+AD點睇都大過James+YC
陣容呢家野到休賽季自然有辦法搞
第二點，其實AD出席率並唔低，唔計今季，佢缺席最多個季都係缺21場咁大把。

求其一個second round pick 都勁過三少啦

我係nop 就唔換

主要係LBJ已經34歲，四年約梗係35，36歲最好打，再等4少成長根本追唔到mj成就

我係湖人就快快手換AD確立雙核，再等夏天自由市場簽可愛or KI 薪資岩岩好三巨 底薪老將

即使無冠Ad仲年青有排打

要睇埋下年既cap同fa
先知值唔值

冇james湖連冇james騎都輸呀
仲吹到班潛力撚幾勁
個ingram第三年啦仲成pat屎咁
ad起馬都攻防前三中鋒啦
仲有你驚走哂d人冇人肯黎咩
大把人爭住黎LA啦

三少黎講我覺得kuzma最無潛力 就係工兵料
大家唔好忘記ingram雖然打左幾年 但其實都係得21歲 同齡嘅Kawhi呢個時候仲成碌撚咁
Ball雖然射波唔掂但有得練 但防守意識同組織能力係好難練 唔好忘記後衛係咁多個位最難練嘅位
只能說湖人揀嘅yc成熟度唔高 但潛力係有 係聚光燈之下比人放大左黎睇
Btw連燈仔以為打2k五個正選勁就得 球隊深度係季後賽見真章 最好就等Ad完約等佢過黎啦

似係其他球員知自己會被trade, 所以冇心情打

因湖人有一班年輕人可以做交易，加上薪資空間簽咗LBJ後都足夠簽另一個巨星級自由球員，大部分球隊都一班爛約在手或者已經確立咗核心操作困難

唯獨湖人有足夠鎂光燈 ，弱隊排名，多年青球員，交易前四少遺留落嚟薪資空間，LBJ就名正言順降臨拯救球隊，提升歷史地位

無心情打都要擦數據架

但暫時有咩辦法搞到 可以補返空位

唔係話吹奏LBJ，論球隊深度舊年Celtics，Raptors，76ers勁過Cavs多多聲

Superstar同Star先係季後賽見真章

當年等PG自由身，結果？

仲有今年等緊Kawhi自由身 出年再等AD自由身

買斷市場你驚無貨執咩

要大ball練射波
同打三國 用張飛練智力 同一個難度lv

但照pelicans 嘅offer 成隊湖人比佢trade走晒 一傷ad就大獲

AD 等下年先簽就真係唔駛再簽到人

PG仆街仔想自抬身價姐 湖人又成碌撚咁以為佢一定黎 今次比足誠意ad都看在眼內

依家傷左James夠大鑊啦

AD仲有年半約，你如果唔Trade佢，唔等佢完約簽可以點簽

Ad 同 占士 一樣，都係全個Nba 現役最強既人 ， 應該不惜代價都要買的

至少易過練組織同防守 呢d野天份黎
射波搵個夏天苦練下至少去到正常水平

到而家都仲有人吹奏波
比你防守好 咁點有潛力呀
罰球仲差過學界啦湖撚
打左兩年命中率連學界水平都不如
仲搵tatum黎比羞唔羞家？
利申：唔鍾意tatum

當rr9 james(兩個都傷果排)都唔係到的時候 依班所謂潛力有幾勁係人都知...幾季之後 好有機會成唔到材(特別係果個kd 2號)
同時la又唔係育成球會 點會等幾季 老闆見有即食仲唔狗沖咩
依家西岸咁撚痴線 唔買支核彈守門口 除時第8都冇 你估好似東岸事事旦旦都得入po
阿波射波仲雞過n年前rr9 最慘係連助攻精華都冇得j

All in係唔抵
但搵潛力3少做主軸唔覺有咩唔抵
係你地搵ingram ball個啲黎比唔該你地諗返佢所謂既模版係咩
一個kd 模版手長腳長 而家打左2年見柒左就話好過同齡JH PG on9?

你比較下同齡jason kidd先啦

拎冠去勇士啦

仲要係同齡，唔係比同樣NBA第三季

所以潮人先咁急
佢唔宜家trade 根本唔駛旨意係 FA 簽AD
潮人 cap 又唔係剩好多

事實湖人班新仔真係得咁上下實力
上季綠軍咪成堆主將輪住傷咪照樣打得出

點解要我比較？而家吹奏 ball既唔係我
係你地上面有人為左吹奏垃圾波搵佢黎同tatum比仲要話唔覺比tatum差

今季拎咗兩次零分, 係零分呀
進攻咁垃圾唔防守仲可以做咩
加埋佢個WFC o既態度, 我真係睇唔到佢可以做到allstar

你都識講唔敢寫包單啦，咁AD宜家係包勁呀嘛

個trade黃了

愛滋佬係弱弱地智

當年bos半隊波換一個kg 再轉頭簽ray allen 3巨星再吸引一堆性價高的球員
la都係抄緊依條路 只係ad仲未好似kg咁 打到去西決成隊波比o'neal強姦咁解
冇咩傷病的話 未來幾年都可以引起人注意(仲要搵個成教波) 唔似依家行屍走肉 唔上唔落

但都係唔代替戰績即上升
加上球會形象又受損。

打到去Semi Final比宇宙勇強姦得唔得

你地搵而家既all star黎比之前可唔可以睇下湖迷講咩先
當年curry 比人吹到模版係當時邊個聯盟top star?講黎聽下？
Klay呢？吹奏似邊個？
而家唔係話你地個三個垃圾三少唔會成長
而係你地過份地吹奏同埋亂咁搵人比

Ad單核都入過playoff
形象？湖人幾時有過形象

潮人學咩人講形象呀笑撚死人咩

湖人形象不嬲都係咁架啦

同埋你雙核暑假吸自由身球星都一定比現時吸引啦

而加常規賽俾溜馬強姦都好有noise

見到上面有人拎Kawhi同IG/Kidd同ball比較
Kawhi第三季已經係FMVP
Kidd第二季16.6+6.8+9.7+2.2 FT%69.2

猢:要計年齡呀 ball19歲已經打緊nba, jkidd仲打緊ncaa, 所以ball>jkidd
好似係

都話我湖D人係要比較同齡唔係第幾季

可能magic johnson出山打pg

好肉酸 柒左又唔認
而家trade佢地已經代表左LA都唔太寄望佢地既潛力
唔通仲同你講咩等你357年？
咩都睇之後唔使trade啦 返2K玩myGM啦

冇lbj
波都打到kidd數據

Lbj傷出第一埸已經19分凖三雙

On9 就算班yc 係你班友眼中係垃圾
食ad 要食埋毒約 有撚錢咩
成班都on99 總之簽左ad 淨係得班底薪戰士 最多咪西決 是但傷一個都收樣tim ar

咁之後呢？
聽講lbj傷左17場

jason kidd唔勁呀 不過第一季已經同魔鬼山一齊拎最佳新秀
之後果幾季相信都唔洗再點j

垃圾BALL仲廢過當年WRONG9DO
IG吹大曬

就算計同齡Kawhi21歲就係Finals守到全盛既James屌老母

屌 其實好撚on9
搵d rookie時期廢 之後變star既名宿做sample
咁依家全nba有邊個廢柴 唔係rookie板j kidd

傷出前近幾埸場均接近9助15分

最多咪西決
依家隊yc打多一百年都唔會入到西決啦

佢要刷助攻一定刷到

無好成績邊有形象

話就話差唔多10換1
除左yc 其他都係一年約 唔trade既話果班人九成都係用埋呢30場架啦
怕咩無人打 trade到就好似勇咁吸引到人減薪/底薪含

Lbj+ad 對果班人黎講 吸引力一定大過lbj+yc

仲J ingram潛力

不如J wiggins開竅好過喇

on9

不過我都唔想猢trade住
最好繼續攬住班yc柒落去, 睇下占士幾時忍唔住爆又話要trade邊個邊個又話要playmaker
咁先多花生

同埋個三埸如果對火箭波無傷
隨時三連勝
根本兩個榜眼開始揾到方法係無lbj下贏波

系

我又唔覺得LBJ會好忍唔住，我覺得佢簡Lakers已經係半養老

係
撚屌FOJ一定頂唔撚緊
見到唔對路又出聲玩組兄弟團
WADE就係咁比佢撚左足足5,6年

Kuzma近五場埸均上唔到二十分
連五五開機會都無

點解班猢狗仲會對垃圾波有寄望

太天真, 佢黎LA係為咗方便佢同rich paul發功

我冇講過要keep 住 係而加個trade唔值得deal

你所謂既毒約應該係指Hill？
其實佢份約都唔算太毒
首先年份唔長，20年夏天到期，都係一年半
其次係金額唔係太大，今季12.7m，下季13.2m，搵坦隊食都比較易
最後係之前有新聞話湖人換到既話會用「延伸條款」cut佢，意思好似係約佢份糧分幾年黎比，唔洗食住咁多Cap。

其實會唔會係Show比AD睇湖人願意用咁多個潛力新秀換佢返黎，顯示佢地既誠意，吸引佢下年完約變Free Agent 直接簽湖人

但都好似唔夠佢地offseason追星

都係個句，今日唔知聽日事。
你話無人同你爭就話姐
依家NY同綠軍比人更有資本/實力去留AD
你單憑誠意說服AD？會唔會太無誠意

換走佢又要pick 賭輸會變籃網
20到期如果ad 唔續又點
Lbj 又幾多歲 仲有幾多功力
其實而加個位好撚尷尬
Lbj 係騎簽多張1+1先過湖期實先perfect
係愛g佬死都要簽superstar先咁

ball 41% ft shooting 都幾難好返少少

同前年用誠意說服PG一樣 為左你有得爭冠，唔出D YC同pick

個撚個當左占屎係gm 好似由佢操控隊波咁

Gm係佢經理人
仲唔撚係佢話事咩？？

咁唔洗trade 啦
自己keep 住咪好

Trade唔trade無所謂

籃網賭班老弱殘兵係佢On9姐
依家籃網都重上軌道啦
戰績好過湖人添呀
James有幾多功力你睇下波咪知
以佢既水平到完約前無會收皮既大傷既話數據上都係會咁上下。

咁實會有坦隊食佢超窮鬼線既

不如比下當值
19歲

當值打爆成個歐洲唔計

Trade 鳩走佢就啱
條友潛力到哂頂, 今年俾左好多機會佢打1 on 1
進行手段俾人睇穿哂, 得一招係罰球線jump shot
有時見佢打mismatch, 連人地個後衛打唔爆

Ad過左夏天仲有一年約未到3000萬起跳，姐係湖人仲有一年時間執薪資空間，當年JR騎士咪又食得落，湖人大城市點會食唔落，食完簽多個仲得

AD已經打出身價，留yc唔覺打到西決

如果俾馬刺培養完全唔同
第一年練3d 同增磅
第二年繼續
第三年加d空切同打mismatch

湖人一黎就要佢全能持球巨星咁 好似難d

james成個nba古惑仔咁 成堆人跟住 又鍾意不計代價撬人走 搞唔掂隊波去拎champ就著草

第4節來回跑都唔係無原因
關鍵時間對方防守專注左 佢控球又唔係穩 又要妹一大輪先射個中距 完全無效率

JR係用Bird right續

上年火箭都同宇宙勇搶7

有冇人發覺有親吾皇既球隊 個循環都係要追星 傳/換晒所謂既young core 到吾皇走左又變左一潭死水

湖人keep住三少+lbj 係連入西決撞到勇嘅機會都冇 撞到肯定係4:0

有無諗過一眉係湖人既唯一選擇呢個結論，
都只不過係呢條友既生意推銷策略？

Trade就無可口非，
但化唔化算就睇你企猢定沾屎個邊。
呢堆YC要換都仲有好多其他選擇。

騎死水最大既原因唔係係James到
熱火都算係死水？
同埋James起馬帶隊有成績

其實季尾係有機會執到猗上季恨到流晒口水既Cousin㗎喎，
點解唔等下呢？？

依家既表弟同AD無可比性啦下話
年紀開始大又大傷過。

冇懷疑吾皇既能力 只係講佢打邊隊波 都好似要換晒young core去追星 到吾皇一走 冇左個絕對球星 實死硬
熱水宜家係東岸都好似係半桶水咁 係入同入唔到playoff既邊緣

三分準啲喎
傳波又好啲
你地都係要個類似Chris Bosh咁既物體拉下位啫

扮撚曬野 唔加入勁隊 但係又想要勁隊友

上季打point forward 幾好
可惜今季冇得打

熱火都係衰自己姐
一年就Bosh報銷
一年就放走左Wade
然後就高薪簽D2/3線人（T.Johnson、侍應、Kelly）
同埋當初熱火組三巨頭就係要All in架啦，無乜好賴

唔好玩啦大佬

CHAMP到就得
我諗好多老闆寧願揀搏一鋪CHAMP到之後霉幾年
好過唔上唔落

你都唔好玩啦大佬
暑假咁多free agents
執埋執埋好過咁多assets去換個一眉

唔怪得94-136

當初肯拎依d offer出黎已經

Ball PG Kawhi Foj 是撚旦

冇人想黎lakers

水鳥d報價擺明想湖人放棄交易AD啦
有咩可能要湖人4個young core+4個首輪籤 仲要食埋hill份爛約

大佬 你有lebron係自己隊到唔通唔博拎champ咩 同埋其實lbj自己都唔想湖all in換ad 佢自己都係想湖等off season簽拎一個all star

佢又唔愁trade唔走

佢唔去搞局 騎士就會復興到 ?

唔係湖想，
係Rich Paul想

咁你話佢前日話shams woj去曬邊嗰個tweet係咩意思？
2019都有人等信foj 等得

統治力爭十倍

挑，統乜撚治啫？
個波咪又係占屎手上！
去底角等kick out啦！

執埋執埋，講到湖想要人地就一定黎咁
同埋下年既自由球員有AD咁既級數咪又係得Kawhi，最多加多個Kyrie你
其他Klay、Butler、Walker都係次一級既球星。
最重要既係，湖人無能力開出兩張頂薪搵兩粒自由星。
反而換左AD返黎先，咁先會有操作既空間去搵第三粒星。

講得出呢句我諗你由騎2.0就無睇James既波

真心想問下話搞到熱火同騎士爛晒個班
係咪保證到佢唔去熱火同騎士
熱火可以短期內4年2冠2亞
騎士可以短期內4年1冠3亞

搵左星先trade AD先可以有3粒星

但無ad有無星肯黎，同埋夠唔夠塞爭又係數一問題

我個人真係覺得jayson+jaylen+horford+首輪任拎依個組合比潮人班yc更吸引

Holiday Jaylen Jayson Randle AL

都仲好有戰力可以爭下po

成日講未來，有幾多隊可以養到總冠軍返黎

綠肯拎Tatum無人夠佢爭啦
不過依家都係話唔會拎Tatum多
講爭NY都唔差，DSJ+Knox+Pick，夏天又有兩張頂薪用

你買得 foj ，一定無可能唔砌隊冠軍隊

睇個nyk pick去到咩位，不過講真，就算中狀元都唔覺得zion比Tatum好

所以先想問
成日聽人講到佢好似搞到d隊爛晒咁
但講緊係佢在陣期間 一定係冠軍candidate
幾多隊恨左幾耐都無
咁又有何爛之說

更加唔好話 熱火同騎士 因為佢去左而趕走左既yc
有邊個係依家仲有料
wiggins? waiters?

Napier,N.Cole 正啊~

係十年裡面
一係由爛隊到奪冠再變返爛隊
一係長期爛隊或者爭下playoff然後仲係咁爛
傻既都識揀

無錯 依個方法比較可行

好似勇士咁
有幾個star咪吸引到kd
雷霆上年3巨頭咪又係pg加wb就吸引到melo
有星緊係爭左先算
拎住班yc托鳩咩
成炸唔上唔落又賴冇球權
最後冇人打得起

我就係唔明點解話簽lbj 翻黎係會帶新人
佢本身主導性咁強 新人會無得發展自己打法
咁即係為左博冠軍 咁用yc換真係好合理
不過人地nop睇唔上眼無計
當初真係要發展潛力就咪簽lbj
由yc慢慢打上去 就好似當年thunder 咁

湖個幾個YC點同OKC既YC比

其實當年okc未係kd成長前都係咁上下
所以我唔會話死佢地以後一定唔得
不過家陣咁樣落去 yc發展唔到
又唔會入到po 就肯定係最垃圾既情況

信NBA歷史，咁多次交易，一個一蚊換五個兩毫，永遠係換到一蚊果邊著數

乜ball成個夏天冇放時間係個人進攻? 10ppg都冇呀ching
ig識帶波重同我講全面同追到pg啦

講真 咪嘈牙ben tatum呢d公認真係有潛力第一年就打到stat同表現啦 係得湖狗3條柒頭要比d時間又冇請教練又lbj阻住咁多因素

點都換啦
依家咁換都係放眼下季嫁啦

Magic條柒頭高估潮吸引力

根本除左猢人FANS根本無人覺得果"四少"係有SUPERSTAR既POTENTIAL

果d young core係foj未黎之前打成點
有眼睇
換ad又話冇future
唔換ad又話冇po打
全世界都想有foj果時
得班湖大叫唔撚要foj
真係痴撚線

Ball係最似樣
但佢啲垃圾射姿唔改都無運行

KD 07年Rookie, NBA第三年part住2nd year西書1st year夏登已經入到PO同果年冠軍既LAL大戰六場

IG Ball Kuzma今年無LBJ摸唔摸到季後賽邊邊

就算唔計KD第三季就場均30分咁Bug
Westbrook第二季都16+5+8啦
Harden都係第三季就最佳第六人
Ibaka都係第三季就入到一防
我覺得無論係湖定綠既YC都無得同雷比

其實都係比AD睇有冇誠意姐
佢都係做樣 唔通真係trade咩

上次就係覺得PG話黎硬實食無黐牙
冇乜誠意比佢
點知過完OKC就話留係到
當人PG傻仔咩
OKC對佢咁好 湖人又當佢戇尻仔咁撚
咪黎係Okc囉

今次就係驚AD都係咁
所以比足誠意佢睇
等佢黎緊七月自己走過黎
到時變自由球員唔洗trade

雷個幾個冠軍級陣容
係拎唔到1冠

開到聲想走塘鵝會唔Trade？
同埋AD最快係20年先自由身
一年可以發生好多事架

仲有年半約啊

最快係要2020年7月，唔係今年7月

無辦法，打完熱火就無左Harden
然後3少就輪住傷
唯一一次Full Team就遇到73勇
臨贏又有佛光普照比人反屌

仲要未必係五個兩毫

Kd 唔爭氣

好似係下年七月先完約

Nop 當然可以等
一來可以tank抽狀元
又可以等好既報價
家陣直情唔比ad出
連傷既機會都無

我意思係急既其實係湖

話說而家Clippers trade走Harris之後，最多研以出8個pick去換AD 仲要換完仲有cap space係summer簽人

ad ki 最少覺得同LBJ夾冇問題..
一個公開指明想過LA
另一個講後悔

真心猢咁先叫基本，ad起碼要用10換1

冇錯
其實d籌碼對nop 冇咩用

All in都一定抵換，班YC呢幾年無乜進步過，而且幾個都無嗰種想贏既心態（樓上拎Jkidd, KD, Kobe黎比，睇番佢地後生嗰陣幾投入幾咁搏命先）依家湖人個陣容根本吸引唔到superstar 黎
難得有機會換到個咁後生又勁既，換番黎加啲綠葉已經唔差，樓上話是但一個傷左就玩完，請問LBJ同AD邊一個單核會輸比依家班YC？計埋季尾有機會吸引到既球星，下年已經可以變冠軍大熱啦
到LBJ下滑/退休，AD仲撐到下隊波，靠嗰三條蛋散都唔知要浮浮沉沉多幾年

真係笑撚死
隊波有foj唔係攞嚟爭冠而係攞嚟帶住班所謂潛力yc成長
要換top star梗係要大出血ga la
當年kg咪又係咁
仲話熱騎為foj要頹幾年唔抵
你咪問下班熱迷騎迷怨唔怨foj囉

其實都係機會率問題，湖人三個YC加埋四個draft pick夾埋是但一個會成為AD級數球場既機會率係幾多？

AD 今年O’Neal級數據 29.3pts 13.3reb，換到就緊係即換，等到3少成長，LBJ都走下坡

所謂young cores得牙波同ig有睇頭

Kuzma先係最撚垃圾

一直都講緊話lbj 可以單核帶11 件垃圾
佢來個陣自已都話希望幫lakers 幫幻幻進步

湖人可唔可以學下隔離快艇

點解kuzma 垃圾

無 食左hill得返半張max

Hill要清應該唔難

無hill 都max唔到
依家換完仲要清 應該出曬黎緊十年pick

klay都次一級？佢絕對可以係每一隊波都做萬用usb打無球，雖然有時鳩鳩地，但佢鳩極都有防守，而且完全唔痴波，癲起上黎一個救世界，正常就20分貨仔，佢係當今球風絕對會成為歷史級

無應該得？
James37+AD27+Deng5=69，假設全部YC已經唔存在

加多少少野，我自己覺係換到ad返黎，今年再簽埋Klay，咁就完撚美，klay可以話係強化版raygun，以佢進度同打法話唔埋收尾幾年突破埋curry啲三分數據

Klay 唔係打持球冇球星波咪比人覺得次一級囉
現役top 3 sg 有可能係歷史上最強既史詩級3D球員都次一級
講帶隊既話 想問下kawhi kyrie 帶隊戰績有幾標青？

Klay 要走都忟啲啦..
都有得望下既

頂級自由球員我講漏左個KD
Klay相比AD、KD、Kawhi黎講係次一級有問題？
佢係極品二當家但做睇唔出做到大當家角色

LBJ意思 點敢唔聽啊

攞champ冇問題呀 但睇往績期期都要老細點點點 轉頭又走 熱水果期唔通知聲wade就走 難為wade opt out等佢可以簽大約 騎果期要老細高薪續tt同jr
吾皇係球皇 但真係唔欣賞呢啲行為囉

熱火點走唔清楚，但話晒都拎撚左兩個champ, 對得住隊波有凸啦，騎2.0個陣jr同tt簽約前表現好撚對板喎，係估唔到簽左約之後先開始鳩啫，未卜先知咩

講真，比起kd我覺得klay仲抵，當你有打開波同留意兩個人既打法，加多幾百萬換klay都抵，反而ad唔同，ad係佢嗰個位真係統治級，kd反而俾唔到我嗰種統治既感覺，好睇佢手感，有時仲要因為佢先輸波，kawhi就硬係覺得佢做lbj副手係浪費咗佢

排4個人俾lbj我會咁排
AD>KLAY>KAWHI>KD

不過淨係講星味既，咁就唔洗討論啦

巨星有特權唔係James一個
熱火走個陣有傾過
Wade係第一個知亦都支持
JR同TT呢個Point講左好耐
高薪簽JR係柒但TT當時絕對唔算毒
當時黎講佢兩個又唔係打得差，唔續佢地又簽唔到人，無乜理由唔續約，係JR個價誇張左D。
同埋奪完冠唔通唔續落去繼續打咩
點知KD會去勇既姐

都係果句 冇問題嫁 但隊波多多少少因爲你呢啲特權決定 當你一走就衰嫁啦 隊波係圍住你砌
事後講到好似一d都唔關老占事
當初隊友你有份揀

KD出曬名穩定竟然排後過Klay
KD打騎個兩年重唔夠統治？
全部都係佢一槌定音
反而想問下你揀一個人組隊上面4個都係咁排？

Er...我個重點係以lbj黎組隊邊個有價值啲，咁當然如果以球隊核心黎揀人就kd或kawhi無誤啦

一隊波無可能長期都係旺
特別係騎呢隊垃圾
你睇返歷史，騎今年第49年，無James既話，佢地輝煌過既年代就淨係得90年代初Mark Price個期

如果俾lbj 我既排法係
kd kawhi ad klay

就係係以James黎組隊都係KD>Klay啦下話
James身邊既3D唔洗勁，由熱火既Battier到騎2.0既Iman、JR計半個，都唔係咩星級3D
反而單打手就真係要勁到無解先得
Wade、Kyrie
再何況KD防守絕對係好

揀左隊友拎撚左champ, 咁有咩對隊波唔住？

完約走都唔得?
咁合約期間叫trade me個D叫咩

係咪佢唔去熱火同騎士
熱火同騎士攬住當時自己既人腳可以2冠2亞同1冠3亞?

根本無邏輯可言
熱火個陣如果無抱團 KEEP到WADE 有無可能之後要WADE養新仔拎到2冠先?
騎士更加唔洗講 榮叔連季後賽都未打過 waiters個陣仲同榮叔爭緊位 兩個反面 wiggins依家係木狼打成點有眼睇 就算keep到 ki + waiters+ wiggins
四年有一個東冠都當你贏

唔係佢走左之後隊波先衰
係隊波本身已經衰 佢去拆散隊波 再搵人組隊抱團 走左之後隊波打回原狀
除非你證明到 呢兩次抱團無發生
熱火同騎士一樣可以打到同樣成績

當然論得分能力同防守kd有過之而無不及，但戰術同球權方面既執行我係覺klay適合過kd，應該咁講klay係適合大部份隊，反而kd同lbj一隊當然都係好撚勁啦，但要適應同磨合囉
加上你地都話啦，kd係一級球星，現役top3，一陣又同lbj組隊實俾人屌，反而klay同lbj既話應該冇咁大負評

KD根本就係萬能Key
James亦都係一個萬能Key
兩把萬能Key好難會唔夾
同埋邊個同James組隊都會比人屌

幫熱火拎2個champ 完約走有咩問題 講到lbj好自私咁咁事實上球隊圍繞住最好波個個建隊有咩問題 隊波開始衰可以怪lbj?

果時的TT, 勁過而家火箭 cepata, 前場板勁到震

Capela 打pick and roll勁過TT好多，同埋Capela仲有rim protection

LBJ由10年開始就係玩即食既人
俾佢揀中既隊可以話好彩 可以話唔好彩
因為佢去親一定抱團
可以話係互惠互利
好彩既係只要隊波肯付出 就短期內有收穫
唔好彩既就係佢會走 一走左隊波就打回原形
但你話佢搞爛隊波就真係唔認同
本身都爛 何來搞爛
依家開天眼咁睇
熱火同騎士當年就算無抱團 呢幾年都唔會做得出咩成績
尤其是近幾年勇士統治左nba
可以係短短幾年威過仲想點..

Uncle Drew帶隊帶咗d乜撚野出黎
冇foj回家既話
騎而家仲含緊撚
仲有得比你book巴士?
屎都冇撚得你食

唔想速食既
咪慢慢等young core囉
話唔定冇咗foj都可以上到西4呢

屌 d人成日話trade走果3個冇未來
On9你估大放送啊 而家係換AD 唔好省略左AD之後既作為先

係咪都贏唔到點解唔要短期光輝？

老實講騎士本身隊波咩料大家有目共睹 萬年包尾年年拎狀元都打唔起
除左占屎一個 當年單核打到總決已經隊史幾大嘅成就
到之後除左ki幾個都係水貨狀元咁濟個個都打唔起
根本當年占屎出走無問題 小城市又俾唔起錢
莫講話明星 連當打嘅綠葉都唔想嚟
補唔到強嘅情況下唔通同你一齊攬炒咩
個個都想拎champ 出去搵隊人工俾得高又達成到自己目標嘅有咩問題
何況之後都返返去騎到幫佢地拎到隊史第一冠
已經問心無愧
完全唔知啲人屌咩
但同樣占屎咁做都無資格屌人
勇一樣沉左好耐先養到由3個做核心嘅奪冠隊伍

旨意 ki 入過幾多次季後賽

依家咪出走要做大佬 點知上年playoff無佢一樣打得好
仲要依家一路唔肯傾續約又傳想返返foj嘅懷抱

個陣占士返騎我都話 love 係咪巨頭仲有得講
Ki 呢條友東岸都入唔到 playoff 巨條撚咩

認清AD價值就係湖成隊+4 PICK+食爛約

放長雙眼睇下ad 換d咩番黎

硬係覺得係到打緊心理戰 等ad feel到誠意暑假再簽

拆冠軍陣容真係未見過
咁都有得屌

單打能力可能聯盟數一數二
但絕對唔係帶動晒成隊波嘅巨頭

ball一日射波仲係射到成碌柒咁，一日都好難到all star，除非佢啲控傳成長到歷史級數咁

其實講咁耐
好似湖人無上限人工

占士唔平

勇都係大鳥先組到隊

波仔射波真係硬傷
Kuzma都仲可以講吓 Ingram又係無進攻手段
成日講未來 有邊個可以擔保佢地一定成才？

己經唔係練唔練到，之前先有報話ball佢堅持佢射波姿勢冇問題唔肯改，真係好難搞

年青開始慢慢栽培真係得KOBE
由一開始四大天皇在陣佢仲係後備球員開始
打到退休

ad同kg冇咩可比性，ad勁太多啦

咁有D神準既射手都唔係正宗
入到就OK
睇下佢有冇本事唔改又練到高命中率啦

但佢打法大包大攬 新人未必有發展空間
反而配合左佢打法做工兵
咁樣做就得不償失
舊年換我寧願要個防守中峰
好似當年勇換bogut
推水花上去 解放出手權

而家係咪得返 last day trade ??

希望係咁啦，我唔係潮人fans但係狼隊fans，我都明白養成個種心情

真心換到AD
到時大把人底藉都肯黎湖啦

去到平均水準已經好好

你係咪調轉左黎講？

有潛力頭兩年乜都睇到啦
根本成班都無價值,
遲多幾年有無球隊要都成問題
你俾20 個pelican 都無可能換

我反而諗同其他franchise player比較，AD 自主能力算係較低既一個
如果LBJ+AD，第三個人都要好認真考慮

得罪講句 lbj加ad都唔夠拎冠

二年後用ad重做=湖又要廢多5-6年

係,果年仲要gasol 好彩壓哨,如果唔係game7

到時ad轉左去lac就好笑

難分真與假

KD同Klay湖人唔洗討論啦

KD要痴冠唔洗走，要證明自己就唔會去搵foj
Klay放風去湖盲既都知只係R max

討論番其他星好過

睇數據都係ad領先幾個馬鼻啦，唔係計總數據 係遂個season睇,佢仲要外線勁咁多

AD 當然係勁同好用， 但問題係 放三少+4 個 1 st pick + 食約， 真係值得去到甘？？？

如果出2個 / 2 1st pick / 唔使食約， 是但一樣我都覺值得去

甘你老母

請師兄 尊重人，尊重自己。

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我都想，入左紙，不過無位，早知劉德華中流感，我就叫佢讓個位比我啦。

明白你留意左我好耐的，但都唔使同一段野覆兩次，可以考慮下用兩種唔好我演繹方法，會有助你增加幽默感的。

暫時AD 比唔上KG
進攻對球隊提升唔大 注意係講提升
防守好難比較 畢竟唔同時代
AD 係一個好奇怪既球員 你話佢唔勁咩 數唔到邊幾個話一定勁過佢
話佢身邊d人唔勁咩 又唔係 但就8年入兩次季後賽俾人橫掃
話佢傷得多 又唔係有咩大傷 但就好多時傷到冇得出
要同kg比就拎返個mvp dpoy先黎比
人地話曬曾經係TD既比較對象

係Kg迷唔知醜拎佢同TD比之嘛

td = gopf
都唔知仲比乜撚，冇得比
就等於一講起michael jordan，冇架啦，完架啦，冇人勁得過mj

Wiggins恨鐵不成鋼，打多兩年城城就走

佢掃走拓7 wor

如果係真 都係Manager on9 燒埋Lebron 你傻撚左啊？

自主能力唔夠勁
佢想衝冠注定要二佬身份

其實一個AD都屌打晒三子啦
大家有眼睇 三子帶領打成點
太嚴重低估AD
唔好再j 潛力啦
比足晒機會Ingram
Ball 點睇都唔會有星級水準
球權個d上年都比足
唔好同我講咩夾唔夾啦
星級球員個種sharp
唔會慢慢妹到出黎
你實會話 邊個邊個咪係囉
但屌 機會率好撚低囉

睇下07騎士
Lebron 是撚旦都帶隊入決賽
Eric Show/ Sasha / Drew 依d咁ge人腳
咁都夠做
係 東岸係易打
但都唔會係ball+Ingram+kuzma會成功掛

不如直屌AD
用lakers 個名都夠吸星黎啦
AD+Lebron 實吸引到d星黎
加多2-3個工兵都夠做啦

火箭都係得Harden同CP3都夠入西決
Lebron+AD 好過你要個3個無限潛力啦

慘就慘在kuzma 都算唔錯
不過機會只得一次
追AD 係 100%

其實應該唔少人，特別是湖人球迷同埋LBJ hater對今次既交易傳聞最大不滿，係LBJ口講一套、但做又另一套。

當初應該有唔少人認為LBJ去湖人會俾時間耐性去指導班年輕球員成長再同佢地打江山，但依家呢單交易傳聞，真係嚴重打擊隊中士氣，個個年輕球員都驚自己會變成換AD既籌碼。

但站係球迷角度LBJ+AD又係一個幾每人期待既組合。不過要同勇士打，真係仲差好遠

當初係講唔會盲目去追星姐
但係依家係AD要出走喎
點可以唔出手

係班猢on99信占士姐, hater一早估撚到占士籠野啦
分分鐘AD簽rich paul已經同占士部署好出走去LA

咁係咪宜家佢地鳩鳩地吾皇就大條道理出走

係咪唔記得基石年帶火箭帶到第3

高比又好好睇咩

少咗個打鐵王就算吧啦

完約都唔大條道理 點先大條道理?

咪膠，佢老豆唔係傻既。。。塞軍籌碼充足

AD傷患歷史冇乜

笑撚左
AD真係出走既話
全聯盟邊隊出得起本錢既 會唔嘗試去換

只係依家猢狗柒左 D死猢狗咪入晒D死沾狗數囉
問心個句係死猢狗先咁撚低賤架姐
聯盟第一人又話不了 垃圾換AD又不了? 你信我都唔撚信啦

傷親都係小事
缺席個季最多都係20令場

kobe德佬有無完約走

咪同以前CURRY一樣囉
少傷多 但唔會話休好耐 一季十零場

咁完約走有咩問題?
你講D唔走既有咩意思 可以代表到D咩?

比佢地係克利夫蘭出世走夾唔抖啦

拎到冠軍都叫搞冧隊波。。有時真係忍唔住想笑

傷患都有得用其他人作參考

隊波本身就廢

YC嗰種廢應該連占士同magic都嚇咗一跳
認真猢成壇野交晒畀占士搞算啦 , 畀佢操盤應該都可以威到兩三年

heat同cavs本身廢

lebron入去抱團踢走晒原本班廢人

勁左四年

lebron出走變返廢

haters結論lebron又搞殘一隊波

一直想講 愛G佬死都唔請shooting coach , YC又冇3分又冇FT
望下開季食左屎咁嘅KCP ， 自己請個shooting即刻準咁多
咁都要慳真心on9

換哂d人 cam man同secu同magic Johnson親身上場打咪夠人

講真如果我係pelicans老細，你湖出堆籌碼得果6人加2個選秀，全部都工兵潛力有限，如果比你衝到冠個選秀又無用報廢，得果6+2就想換我當家球星準mvp？

仲要之前個廢老lbj係咁放話叫ad加盟湖，比我唔撚鳩你湖仲係人？

利申: lbj34歲仲有咁既態咁係勁，但係真係好撚唔中意佢成日話中意同邊個邊個球星合作(e.g kt ad) 係咁叫人加盟，真係好撚仆街

而且ad去到又要比lbj騎住幾年，mvp都未必拎到，我係佢一定去boston留低東岸刷下入前3，以ad依家場均數據，係東岸有前3一定拎mvp

其實好多時都係交易消息傳開左，然後記者問James有咩睇法。
佢先會講出你所指既「想同XXX打波」/「同到XXX打波當然係好」呢類說話。
好似之前咁，佢都比班記者問到專登玩野答佢地想同Simmons、Kyrie、Butler⋯打波

唔好唔記得東岸重有字母同MB

打得既咪又係得速龍公鹿76人，東岸入唔到前3都有前5，爭入東前3同爭入西前8咁難，ad絕對有能力係東岸同字母咁主宰

占士去到邊都係同一招組隊 等我仲以為佢真心想同後生仔打下波好似VC咁

之後睇梗係咁講
但之前的確係td 同kg 比多過td 同dirk 比
係dirk 單核心封神後kg地位先開始下降之後俾人遺忘當年雙21 比到天昏地暗
仲唔少人認為kg 勁d添
當時每個論壇都係咁 有記性既就記得
冇得話冇比較過

利申 刺狗

AD算唔算可以主宰比賽其實我都唔係幾分得清
無錯佢係可以攞到好多分，但佢受助攻率好高，換言之佢其實算係一個食餅人。唔同MB字母甚至係Kawhi咁好多得分都係透過自身發動然後完成。

所以其實kyrie因素都好重要，講真ad好多時無人餵就靠補樽同中投

好期待kyrie+ad來個新ok組合，雖然機會不大

受助攻好高
不過公平黎講佢喺受助攻時都有時會面對double team 同接d醫院ball
有時格硬將d普通傳球變成人地既助攻
再者其他人未必finish到
期待去bos 同d有潛力既年輕人成長

griffin 換黎ab 同3個首輪 3個次輪
喺依個關口打劫湖人要班唔成器既人加4首輪完全唔過份

仲要miami 個1st rd 似乎大機樂透

不如諗下問心邊個唔想跟lbj痴冠

睇呢個post真係笑左
佢根本無公開話要ad加盟
段新聞明明係個記者問 如果ad加盟湖人會點
佢答 咁真係不可思議
之後就演變左佢公開招募ad
kt更加無稽

以而家打法mcgee叫夠做啦 如果拉到kemba beal 再加粒星 都夠衝冠

leborn will trade you

今次會拎到咩?

呢單野佢同佢agent有份搞出黎

明明未傷之前打得好地地
而加唔係fullteam 就比你班友講到幾廢

其實近年trade走隊中大名球員最失敗既trade會唔會係騎士換走榮叔果個trade

準你老母mvp咩

從未接近過

Ching 真係唔識架wor

BG 換個陣有長約係身

你唔數下kawhi 換到咩？

呢個年代一個占士邊夠你衝冠
如其話占士破壞隊波
不如話老闆想衝冠好撚仆街

要 MVP 黎做乜
我不如同占士搏兩三年

甘你老豆啊on9仔,返大陸啦

肯換教練未

長約先慘 唔夠實力做franchise player都換到咁既價錢 我係magic 就4首輪都要ad
籌碼就係要黎用ga la
冇咩機會有個ad 級數既球員
nba 係5打5 留咁多個上場把撚咩
學harden 咁 係超級巨星既 一個carry 添
4個5毫換1個1蚊都係抵換

先唔講你兩單trade 拍埋一齊數收到幾多pick

你唔覆埋kawhi 換到咩？

換走kawhi 點都係輸
換走ad 點都係輸
如果ad 唔係要走 如非頭幾球星你傾家蕩產我都唔換

代入pelican 角度
你地夾埋過我一棟仲要打劫我 拋幾個你唔要既黎
我依家肯收你4個首輪輪咪叫好
俾著馬刺直頭唔同你交易啦
大家都知lbj 實力同lal 吸星能力
你4個首輪加yc 都出唔到1個ad
ball 唔想黎
ig 第時續約性價比唔高 第二個wiggins
kuzma 續約唔平入自由市場一定有人爭
到時一係唔留一係性價比唔高咁留
真係睇唔到對pelican 有咩幫助

如果我係pelican gm
真係睇唔到點解唔等bos
再拖多年都得
直頭要聯盟調查依單野睇下有冇黑箱操作
要唔要罰選秀權
再調去東部魚腩等你過巔峰

依加係擺明打劫

都係個句，有無source？
見佢兩個係同一經理人大造文章邊個唔識
Kyrie走個陣你地都話無James迫走佢
但佢又咪係乜都無做過

唔trade又會拎到？

小馬又有單deal, H班尼斯trade 左去kings

咁我寧願要冠軍
幾多球隊搞黎搞去都同總冠軍冇緣

haters係咪除左9up 之後被人反駁就負評當睇唔到就得

問點搞冧隊波, 熱火同騎士係組隊前根本無能力拎冠

四年內小爆發 亦都拎到冠 之後變返廢隊

問點樣招募球員 明明只係記者問佢先講

之後掉轉晒D野黎講

重點係

10年既熱火已經係沒落緊

wade年紀開始大有傷患 如果唔組隊 個幾年都係陪跑

15既騎士唔洗講 完全無潛力

侍應同見頂依家柒到..佢兩個加榮叔都未必入季後賽

咁都算搞冧呢兩隊波 haters真係好廢

果班連登垃圾黎 一成不變開嘛 咪覺得搞一大輪野係搞冧囉

你同佢講點改善點做可以發達/有女 佢地都會話你搞冧佢地人生

係真嘅就入紙迷燒鵝了

一邊hater 話湖人d野唔夠換
一邊hater 話明要打劫湖人

好笑到呢

trade走哂d人又會拎到?

靠YC就實拎到

其實我估應該trade完機會大d

不過magic 邊有魄力
嗰時logo 喺買shaq時 未得到shaq加盟承諾
都已經清曬d資產出去
注意係資產唔係負債
咁樣毫賭一場
pacer 索價要ig或2nd pick 換pg magic 都唔換

同spurs 談判kawhi 雖然人地都唔係有誠意
但magic 又倒數又剩

咁既trading 手法 可能都係留住d 籌碼喺手直到後悔

完約係唔係唔走得先，鳩極吾皇上年都hard carry騎去到finals, 成個城市都當佢係英雄，有冇野對球隊唔住？

最正係一開始個個都j緊換ad, 但到最尾見唔對路又入晒占狗

咁係唔係有人續約，其他人就完約唔可以走，新規矩？

反占黨真係痴撚哂線

無人話完約唔走得喎，只係隊波大部分跟係意願去執，後尾隊波打唔起就走，好有義氣囉，你都可以話nba講咩忠誠義氣，但兩次就肉酸d囉

隊波跟佢意願去執，熱火就四年兩冠，騎士就隊史首冠，有冇對唔住隊波，你估老闆同球迷想要冠軍多d定要你d義氣多d?

返 home town 拎冠軍有幾無義氣

仲有講義氣，上年騎鳩到咁都場場2348 hard carry去到finals, 夠義氣未？夠鞠躬盡瘁未？

個陣熱火兩個巨頭打到 pat 屎咁個陣
高登都有人笑叫兩巨頭加操，不如叫占士加操打夠 48 分鐘實際 d

真心我覺得兩巨頭對唔住占士多 d

利申: nba live 年代就支持熱火

Wade同Bosh 14年都係有心無力
Ray都講過當年Playoff期間都操得太勁

老闆球迷唔想想佢留低繼續爭標咩，之不過球隊已經無晒本錢佢補強，吾皇咪出走囉，去第度組過團囉，再講多次，無問題架喎，肉酸之嘛，仲話吾皇要做史上第幾第幾

最後真係唔好再屌KD同表妹抱團啦

Wade對唔住熱火

你要分清楚係無本錢定係老細唔肯比錢
熱火個陣就係熱火唔肯比錢，Mike Miller都特赦埋。你睇之黎熱火點對Wade就知
騎2.0就無謂講，係想繼續玩就唔會放Kyrie比綠軍。
放個當家球星比東決對手真係第一次見。

熱火 = 占士
你忽撚左邊條筋？

降薪比你入又對唔住吾皇

場上表現你講乜撚野人工

咁洗唔洗提埋對牛仔

資金問題有人答左，至於肉酸，有幾肉酸呢請問？一隊四年兩冠，一隊就四年東冠隊史首冠，仲做埋英雄，我又睇唔出幾肉酸喎，我有笑kd抱團？

客觀
講占士係去邊隊邊隊有機拎總冠軍

熱火太耐唔記得

榮仔嗌走，騎士可以點

放比其他人囉
全聯盟得綠軍追Kyrie？

ki 走就可以點

Trade完d人返黎季中再trade走晒，戇鳩唔戇鳩？

咁公道講，季中除左放走Wade之外係做得好既

咁點解唔留隊

覆返樓上，你覺得隊波無晒能力去爭標就走，咁都唔肉酸，咪我無野講架

至於屌KD無占迷份？唔係屌得最大力？

占士合約完走就肉酸，d未完合約叫trade me 個d點算

你係你公司無得升都會諗跳槽啦下話
何況James擺到明就係想追冠軍
追榮譽就=肉酸咁我都無野好講
你要記住NBA無幾多個係好老闆

咁當時可以換去邊

個d有叫隊波跟佢意思去執？

又偷換概念呀？

覆d唔覆d, 係咁話隊波無能力爭標就走，而加係隊波無左占就無爭標能力呀，睇下騎今年無左占打d咩出黎？

我唔合有冇占迷份，不過係到無人屌kd, 唔明你拎出黎講有咩意義

咁隊波執到有冠軍係好定唔好呀，偷換概念

宜家係你公司跟晒你意思請人，做唔到業績你自己走喎

大腸溜馬都開過Offer
同埋當時有排都未開季，根本唔洗急。

有冠軍都唔叫業績，反占反到你咁都世界級

依家係本身業績係負
佢入左去之後 間公司跟晒佢意思 之後起死回生左4年 仲拎埋一年最佳公司
之後先走 變返負喎

負>負=搞爛?

4年2冠
4年1冠
無業續？
講業績除左勇邊個夠James黎
同埋再重申，熱同騎後期都明顯唔想再泵水落去。特別係騎2.0KD入左勇之後。

ON9..從來D人屌占屌KD都係屌佢地之後既選擇
屌占去抱三巨頭 仲要搞decision
屌KD直接加入勇士

唔係屌佢地就咁走

佢睇唔到架，總之占幫隊波拎左冠走就係肉酸，叫trade me 去第二到追冠個d就合理

同埋NBA係商業聯盟，球隊同球員本來就係互相利用。你睇返The Dream/Ewing/PP34呢班人最終係係邊隊退役。講人情真係笑死人。

隊波年年薪酬最高都無心攪？

屌KD個班占迷唔係想幫占洗底？

兜圈兜到你咁

人工大撚哂咩

14年季中特赦Miller
放Kyrie比綠軍拎籃網Pick
意圖都好明顯啦
其實唔單止James自己覺得無機，連管理層自己都覺得無機

人工高就有心搞，咁食晒爛約既球隊一定好有心，簽童工約既勇士就最無心，點知-6拎左幾冠

呢d網上無證明既野 講黎有咩用?
唔通佢個頭鋤撚住佢係咩球迷?

但你講既其他野就真係有排講喇
例如講下點解會係搞爛兩隊波先?
點樣走先唔肉酸?

人地都識笑占士係拍住班兄弟爭冠軍，kd 係去冠軍隊打柒自己兄弟

跟你意思執拎到冠軍，你勁，我唔否則。

個班底唔做唔到續既時候就跳槽，我覺得肉酸囉
仲話要同MJ比

又 loop ，無視兩隊波開始無心搞，你都識話 ki 走可以點啦
阿某人做唔到業績咪又係 trade me

d爛約關唔關占士事先

你又唔諗下係邊個將一舊屎變左做黃金

咁有無冠先

講爛約咪JR一份
依家Love份約夠爛啦

騎2.0仲可以點樣有攪，仲有咩籌碼？

咁你都覺得勁仲嘈咩？你搞清楚先啦，係隊波無左占就衝唔到冠呀，占士完約前隊波仲係爭標份子黎架，邊到肉酸？

呢到又有人同mj比？講野東拉西扯咁得意既

你講jr同tt?

Jr同tt係簽約前絕對對得住新約個人工喎，咁簽完約之後鳩又入占士數？

咁咪即係占士拎住隊屎拎冠軍，仁至義盡啦

你要反駁就自己搵下資料駁啦
一尾反問我地，搞到我地好似自己駁自己咁

由頭到尾話「利用」完隊波，我一開始都唔否認business is business呢樣野，之不過佢要去史上最佳呢d位，咁做肉酸

利用隊波？將舊屎變金都叫利用？邏輯滿分

咁球隊有無利用佢去拎到總冠軍呀

拎住堆屎奪冠仲想點？

無人話無喎，咪講左business is business囉

咁有咩咁肉酸?

我幫佢答，轉隊咪肉酸囉

如果你要做史上最佳bla bla bla
點解唔帶住隊波繼續去爭標，而係隊波無晒本錢就走

再講多次 唔應該換rondo

呢個世界只講結果
吾皇要玩兄弟籃球谷肥左Jr同TT
點知爛泥扶唔上柄 hard carry 4:0横掃出局 自己捉蟲怪得邊個

都話係對波無左佢就無晒本錢，佢係到隊波仲係東冠熱門喎

講多次，jr同tt簽約前表現好對板，係簽完約先鳩，仲有佢兩個都叫奪冠成員，球隊點都會留啦

咁走係咪完約咁簡單

係

宜家係我騎2.0無心攪？要我搵資料？

你要證明唔係咁簡單就搵D資料黎睇下啦
一尾得個問字
你要告一個人都要搵證據啦大佬

啱睇完，第一後備係ad

你既論點就係純粹有比錢就=有心搞
但實際操作上根本就算唔係呢會事
我真係想你搵資料分析下

據《ESPN》報道，占士若續約騎士可簽下五年總值2.05億美元（約16.1億港元）的超級合同，假如占士轉投他隊的話，最多可得四年共1.52億美元（約12億港元）的頂薪。

有錢唔要？

攪得唔好同無心攪兩回事喎

要留都唔洗咁簽掛 唔知吾皇中間有無影響力呢

jr今季仲要無得出 講緊隊波長期喺榜尾

公道講吾皇能力 成就絕對係歷史級
但亦可以佢係雙面刃 唯我獨尊兄弟籃球就算拎完冠隊波都有排重建

誇張D講，你覺得佢重會緊張呢幾千萬?
淨係Nike個到都唔知幾多個億，未計佢自己另外既投資。

拎冠個年JR同TT係表現好好 什至超水準
拎左冠軍加好表現有好合約
咁樣唔係好情合理咩
用管理層同球員角度睇都係make sense wor
你係公司做到野有表現
想加人工想有多d bonus 而老闆又認同
唔係好正常既事？
定係你未出黎做野/成世人係間閪公司到做
覺得咁閪既對待係正常呀？

一隊爭冠隊會為左慳錢特赦一個尚有餘力既老將
一隊爭冠隊會將自己個當家球星賣比東決對手，而且換個大傷緊既人返黎
咁叫有心搞
OK，我無補充了

點簽，計簽約前表現份約好合理架喎，簽完約後先鳩，我諗無人估到啦。

一隊波冇左一個球員可以由天變地，管理層係唔係都有責任？

咁唔係嫌棄隊波有咩理由拎少4億

我上面咪答左你
因為錢對佢黎講唔係最重要

照你話熱無心攪係慳錢

騎2.0係戇鳩定無心攪先，佢個交易慳得幾多錢

錢唔重要但係湖又拎頂薪

對湖一定係有愛

無心搞個重點係方向呀
熱火為左慳錢
騎2.0已經係儲緊未來既資產呀
你真唔明定假唔明呀

咁當時榮仔可以換到咩即時戰力返黎先

我發覺我再講都係浪費力氣
你覺得佢會志在呢幾千萬美金咪繼續咁認為

一開始係傳PG
然後係健康既Bledsoe+4th pick
而個重點係
騎根本唔洗咁急Trade，同埋唔應該Trade比同岸，甚至係岩岩打完東決既對手。
正如當年湖人Trade O'neal都係Trade比對岸既熱火
牛仔講到明除左Dirk任揀都無理佢

多幾千萬都唔要出走，咁都唔係嫌棄隊波，你就話幾千萬對佢唔係錢，咁為乜走呀，又唔答

唔睇錢唔代表拎底薪
而且去 la 有咩問題？你住都想住港島而唔係沙頭角

報道引述克里夫蘭傳媒所指，K艾榮先是威脅不會出席騎士的季前集訓，其後「升級」至意欲在季中接受右膝手術，這將令他缺席至少大半、甚至是整個球季，意圖逼使騎士就範。K艾榮在2015年總決賽右膝受傷，導致膝蓋骨骨裂，如今他極可能在今季後的休季期間接受手術。

係嫌棄騎士當初根本就唔會返去
你有無睇過佢第一次出走騎士老細個封公開信D內容?
入面D說話幾撚難聽
佢返去就純粹嘗試去履行承諾，為自己家鄉克利夫蘭拎個冠軍
拎完冠軍都留多左兩年同你打呀。嫌棄?

Kyrie當時係2+1合約
而且有排都未開季
搞清楚多D背景先

又家鄉又走

由佢做手術到時又屌騎晒撚左佢做手術無左戰力，拎佢去trade又話trade得急，trade比對手無心攪 又話騎儲緊未來，睇返原來得個18年pick

履行完承諾，完左約咪走，同埋占講過去la主要係family reason 啦，講咁耐講經咩

拿，你講family reason咪係有pt囉，樓上話佢幾千萬唔旨在嘛

講到換返黎個隻IT狗當時唔洗缺席咁
開季個陣個正選控衛叫Jose Calderon
Jae一個普通3D幫得幾多?
18年個個係籃網Pick黎，當時狀元簽侯選之一，唔叫儲未來?

唔好趕狗入窮巷啦巴打
佢兜唔到架啦

同埋今季騎士都柒多次比人睇啦
James走左諗住靠Love+Sexton同班老將入Playoff
未開季就車份大約比Love，結果Love打左幾場就傷到依家都未出黎
然後知自己唔掂先賣曬班老將黎亡羊補牢

一隊想入季後賽既球隊打到好似tank隊咁

佢logic就係
你唔係餐餐同我食魚翅
就由我繼續餐餐食粉絲
你帶我食完魚翅就走左去
係你唔啱

事實證明騎2.0 都係一人球隊

有Kyrie唔算啦，佢個幾年都打得好好
反而係Love比班教練增磅減磅咁搞到唔上唔落

榮仔抖成季同半季比？

今次交易中騎士的評分不低，27歲的小前鋒克魯達去季常規賽場均13.9分、5.8個籃板、1個偷波，39.8%三分命中率，加上防守出色有助減輕占士壓力

你宜家事後睇返就梗係話幫唔到咩啦，仲有當時又邊個諗到矮仔傷好打唔起，加多個pick仲想點

無心攪就好似今年紐約咁啦

一個單核入唔到東岸季後賽既球員我好難接受到佢叫巨頭
雖然都係無佢無冠

抖半季同抖一季對騎黎講有分別?上半季咪一樣要用傷殘Rose同老Jose打PG
都係個句，Kyrie係2+1既合同，騎士大可以慢慢聽報價。
同埋結合返騎個陣容黎睇啦，本身防守已經夠廢。
就咁睇拎左Jae返黎幫到D咩?三分唔係好準，防守唔係頂級，重要比Lue拎去同Love組一條性感內線。
IT狗係綠軍有AB0有聰明，內線有Horford就話姐
騎有D咩?防守方面係0呀。
同埋IT狗個傷當時都知係嚴重，唔係騎點R到多一個2輪Pick返黎。

同埋NY今年先叫有心搞，儲Pick清空間等夏天釣大魚

法國反占班友,仲好鍾意攞埋啲陳年舊事去反

咁都係證明騎trade唔岩人啫，唔係無心攪啦，IT當時係康復期長多個pick，唔係擔心佢打唔起而多個pick啦

如果騎真係無心攪為慳錢為未來做咩唔要人食埋d毒約換多幾個pick

睇左幾頁都唔知究竟屌緊我皇d咩野
你屌佢走 但又識講球員都唔需要同球會講忠誠 咁屌緊咩
如果你覺得一個球員對一間球會既影響力太大
咁如果佢最後可以影響到球會成功奪冠 咁個問題又係邊
而奪完冠走 點解一定係忘恩負義而唔係功成身退
承接上面又既然認同球員唔需要對球會忠誠 而家又要球員奉旨要陪球會共患難?
占士以騎士身份返熱火同以湖人身份返騎士 都係受到歡迎
反而香港反占既就仲激氣過本土fans

騎士係擔心佢個傷手尾長>康復期
嫌長氣都講多次，點解騎士要係有充裕既時間下咁急做呢個Trade呢?
好大個因素就係籃網簽
同埋點解唔食毒約拎Pick?
騎士有鬼Cap食人咩

要對家食毒約消cap喎

已讀不回

你上面話食毒約拎Pick
依家話要對家食毒約清Cap
究竟想講邊樣
兩樣答曬你
1.當時騎士無cap
2.當時騎士無必要清所謂既毒約(JR、TT等等)

作為一個神台級球員肉酸d囉，咁佢地話熱火騎2.0拎完冠就無心攪，所以我皇走係理所當然

屌返佢以前去熱火牙

Jr Smith 15-16 playoff都叫對板咩

做咩唔要人食埋d毒約換多幾個pick

如果無心攪，做咩交易榮仔個時唔清埋JR TT等等換pick

⋯⋯
傻左？要人比Pick你重食埋你D毒約？
你會唔會拎舊金買舊屎食重要打包多幾舊拎走？

湖人傻左？

塘鵝個個叫AD呀
同埋Hill份約根本唔算毒

叫做幾好啦

湖人真係傻左 但鵝咁都唔肯 真係唔明點解

完約走係理所當然，唔明你屌咩同有咩咁肉酸

擺明撚湖人啦，夏天蝕讓俾塞

毒就未必叫超毒
但會嚴重影響夏天操作